TODO: s'ha de completar aquest README afegint referncies a jekyll i gitlab-ci

## per arrencar la web en local per a poder desenvolupar
des de l'arrel del projete `bundle exec jekyll server -s web -d web/_site`
